【特別交通消息︱香港交通工具使用率】

有冇諗過喺香港交通有幾方便？究竟我地交通嘅情況又係點？
咁多位巴絲打不如去片睇下呀

第一次製作短片，全粵語製作！希望大家可以打打氣講聲加油
無限感激

輕輕一推!

Pish

睇完淨係知香港人成日用公共交通工具

今晚ViuTV《經緯線》，有講香港公共交通擠迫問題

我覺得香港人過咗30歲仲要用交通工具真係好悲哀

係用得好勁！數一數二

人口愈嚟愈多，交通問題都隨之而引申

潮文

Thanks

高質片
加油

渣渣地喎

廣告

一日返學來回總共搭六程車

推 高質片

多謝

我地會繼續努力，不斷改進

都係分享香港嘅野

咁車費都幾係野播

睇完冇恍然大悟嘅感覺
但係你其他post有

明白，我地第二段會更多努力做好佢！多謝巴打嘅寶貴意見

Very good

notbad.jpg